咪再搞黎明行動2.0

陳雲：由於共匪及親共學者網上向香港青年輸出罷工罷課罷市有用的過時理論，大學生中學生改變以前有目的摧毀的方法，變成無目的地堵塞公共交通來引起罷工，連日在公路幹線掟碎磚及架起鐵馬，將不願意加入罷工的人用癱瘓公路幹線的方式脅迫加入罷工，甚至在街上沒有反擊對象（衙差）而亂掟磚頭，令一位旁觀的無辜阿伯被磚頭擊中死亡，已經令香港社運變成針對平民的軟性恐怖主義（soft terrorism against common people）。共產黨要香港青年做的事，香港青年真的做了！
這是招惹衙差甚至駐港解放軍做清理甚至掃蕩鎮壓的藉口。我不是說青年激怒共產黨，你千萬不要誣衊我。我是說，香港青年並沒有激怒共產黨，反而激怒了勞苦大眾，令運動的民眾支援減弱。

非熱狗 但陳雲講得岩 而家非工業社會
唔係得勞動階層同資本家 仲有中產階級
單純既罷工真係過時 成效低
政府樂於見到 你見佢都唔會點理
得閒派啲黑警射兩下 拉下手足
百害而得一利

大家真係思考下係咪仲要搞

拉 繼續攪

拉 成效極大

屌 大家認真認下得唔得阿
想問成效 成左係邊？

拉

示威遊行罷課自殺被殺汽油彈既成效又係邊？屌你

政府冇點理？日日記者會求我地停+與暴力割席 樓豬玩曲

我間野呢個月無左1球
自己諗

？？？
攬炒仲要全體市民同意？？

目的 想逼 政府回應
但我地無大台
係咪應該 一眾示威者發表聯合聲明
民間記者會 會唔會變左大台
我驚班狗直播捉人?
只要政府答應5大訴求
就可以解決問題???
將個波推比政府???

Push

深度分析，大家可以都睇下